# Page:
http://www2.kimicat.com/gpu%E7%9A%84%E7%A1%AC%E9%AB%94%E6%9E%B6%E6%A7%8B


shader = multiprocessors x n

multiprocessor = stream processors x 4 x 2

也就是說實際上可以看成是有兩組 4D 的 SIMD 處理器。

此外，每個 multiprocessor 還具有 8192 個暫存器，

16KB 的 share memory，以及 texture cache 和 constant cache。

![](http://www2.kimicat.com/cuda_mp-medium-init-.jpg)

multiprocessor info:
from cudaGetDeviceProperties() 
or cuDeviceGetProperties()

